共產黨你制裁鬼佬佢地唔會驚架

送個中國國籍俾佢
咁先驚架

呢招勁過射核彈

共產黨制裁冇用，要輸了

會唔會買一送十 送哂俾人地一家架